（求救）希臘美食必遊推介

而家轉機去緊Santorini
去旅行最阻緊要有啖好食

之後去Mykonos,Athens

樓主喺雅典留幾耐先？
利申：只識雅典有乜食

岩岩去完 無啖好食
可能我唔識搵

Kerameilos地鐵站係酒吧同cafe區，圍住公園一帶都係酒吧cafe。行入少少啲橫街有小品室外餐廳，幾靚嘅。

Pita gyros

亦強烈建議你行山 由Fira行去Oia 個景靚到仆街
唔好坐巴士

圖片係pita gyros同炸芝士 兩樣都係2.9 euro 平到仆街

八爪魚鬚
成條過好好食

幅圖上網揾既

三日左右

在哪！

我都好驚

雅典？

Pita gyros餐廳名？
你講緊Santorini?
我仲未做資料搜集

Pita gyros原來係野食名 有咩係入面？

炸魷魚幾好食既
麵包同沙津都幾好
但肉類好多都偏咸同鞋唔太岩口味

係藍色屋仔果面海旁既露天餐廳
用白酒開個汁燜得好淋

用tripadvisor跟排名食衰極有限
(除非你D口味奇特咁無計了 )

自己好鍾意食焗茄子

雅典既話係plaka有間餐廳叫Erato restaurant ,
長期有個藍衫阿叔係門口拉客，
相對其他餐廳無咁重口味，
而且啲職員好好人，好細心，可以試下。
Btw, 如果巴打去既話，可唔可幫我問下佢仲記唔記得五月中個兩個香港人，我地好中意佢既禮物，好開心識到佢

間野食咩嫁 去既話幫你講
（我係絲打黎的 ）

好似好正咁
唔知點解我覺得希臘野好似古巴菜啲fd咁

係雅典定點

有冇話邊間係好撚好食既

Santorini

基本上雞牛羊都會有，意粉同樓上講既魷魚都有

未去過古巴所以唔清楚
不過希臘菜係好地中海feel